---
Title: Dag 2 - Iteratie 1 kwartaal 2
Date: 2017-11-20
---

Vandaag zijn we echt begonnen aan de eerste deliverables. Ik heb samen met een teamgenoot gewerkt aan een mindmap, we hebben daarbij onderzoek gedaan op de site van Paard. Daarnaast heb ik aan een planning voor mezelf gewerkt. 